大家唔好諗取消香港關係法咁戇鳩

睇近牌啲行動
侵侵唔興玩明文Cut約
係會直接唔聲唔聲叫人將香港當成大陸
全世界無視香港
突然斷晒優惠待遇而唔講出黎
就好似女神無啦啦唔出聲咁

重咁得閒同香港玩文件野咩